食飯見到對面條女好大波

食條女先定食飯先？

爬蟲女

D奶假架

食飽飯先有氣力鋤架嘛